有咩女仔英文名大多係醜女

Vivian

Tiffany

Joyce

Ruby

Carrie

pussy

真

Joyce

princejoyice

cat

完

Betty

Joanna

princejoyce

Peter

Betty
Carol

May

maymay

Candy

Catgirl

Harmony

呢個識幾個都係靚女

Emmy

Mary

Regina

Email

尤其Carrie Lam

Cherry

有冇囡會改個咁嘅名呀，話俾人知自己係公廁

我識嗰啲Tiffany幾得wor

Emily

惡毒心腸既醜婦

尻 post 都上熱門……拉喇

Ugly

Tracy
Cindy
多8婆

yoyo candy

Melody 一定好撚肥

RubyClose靚女黎

Winnie

通常聲又幾好聽
會有啲期望

之後中伏X1999

The pooh

Joyce Chu

個名有味

記得以前小學英文書有個人物叫betty 好肥 所以對betty都冇咩好感

一陣全部女仔名都會出晒嚟

May
Mary

公司有個勁靚女

我都識一個
Btw通常叫得tiff好似差極有限

Judy

Nancy

以前識一個好大對燈

落地獄嘅機會都無呀

Apple

Sabrina

Maria

記得成日同peter一齊

Karen

以後都冇人改

fanny

angela

小學d英文書 tom mary peter betty sam

我只係知叫jessica 7成都係靚女
其餘3成
係因為醜女知道左叫Jessica通常都係靚 但唔知醜照跟風

反駁唔到

Peggy

close？

Lobster

Maggie

多謝！係咪話緊我

JOYCE FOR SURE!!!!
仲要一定係肥婆

好唔爭氣笑咗出聲

Siu Ming👩🏻
Ming Fai🧑🏻

Vivian

Betsy

Cooker

Colette

Bonnie屌你老母世界大豬閪

覆還覆 咪推上熱門得唔得

vincent

Regina Lau

Pull

無相好難講落去

Christina

fatty

有咩名係靚女專用

得 留返俾你

拉

我都識有個CARRIE堅醜
利申 唔係CARRIE LAM

如果你真係係佢嘅話

係呀 你真係好吸引我
但我真係太愛我ex
所以冇乜理你
對唔住

Connie 肥閪

我屋企以前隻狗叫Ruby

真未見過靚嘅May

Lucy

Bobo 通常係肥婆

Natalie

xi

Crystal
Christy
Jenny
全部女仔名

不推文回覆

charlotte
elisabeth
vitoria
jesscia
要有返少少膽量先咁改
已經嚇左一班有自知之名既豬閪

呢個應該似係abc名多過靚ber

abc 7成都靚
係有少少跟據

Cathy

You

Hi

No way

Pork chops

我屌

Hi there,Here is Pussy Lam

Mavis

prince
joyce

係咪因為係開創意台，啲少人嘅台就好易推上熱門？

拉

Melody

除左joyce, 其他兩個名識嘅都幾靚

讚同仲要豬閪扮上菜

乜lyn物lyn果啲
eg. carolyn

carrie
btw垃圾帖都上熱門 有無搞撚錯
不推文 拉

Yolanda
一定係肥西

連登月經 咩名靚女 咩名肥婆
不推文啦好撚悶

Ada
Tracy

幫大家整合下：

Abigail Ada Agatha
Adelaide Adelina Alethea
Aggie Agnes Aileen
Alex Alexandra Alexis
Alice Alison Amanda
Amy Angela Angie
Anita Anne Anna
Annabel Annie Annette
Anthea Antonia Audrey
Allson Alma Althea
Angelica Aspasia Aurelian
Ava Avis Beata
Belle Babs Barbara
Beatrice Becky Belinda
Bernadette Beryl Betty
Bid Brenda Bridget
Brittany Bertha Bonny
Camilla Candice Carla
Carol Caroline Carrie
Catherine Cathy Cecilia
Cecily Celia Charlene
Charlotte Cherry Cheryl
Chloe Chris Chrissie
Christina Christine Cindy
Clare Claudia Cleo
Connie Constance Crystal
Candida Carmen Celestine
Charissa Colleen Cora
Corinna Cynthia Dulcie
Dottie Daisy Daphne
Dawn Deb Debby
Deborah Deirdre Delia
Della Denise Di
Diana Diane Dolly
Donna Dora Doreen
Doris Dorothy Dot
Elva Edith Edna
Eileen Elaine Eleanor
Eleanora Eliza Elizabeth
Ella Ellen Ellie
Elsa Elsie Elspeth
Emily Emma Erica
Ethel Eunice Eva
Eve Evelyn Eugenia
Eulalia Evadne Evangeline
Faustina Fay Felicity
Fidelia Fiona Flo
Flora Florence Felicia
Flavia Frieda Freda
Florrie Fran Frances
Frankie Gene Georgia
Georgie Georgina Geraldine
Germaine Gertie Gertrude
Gill Gillian Ginny
Gladys Glenda Gloria
Grace Gracie Ashley
Gwen Gwendoline Hannah
Harriet Hazel Heather
Helen Henrietta Hilary
Hilda Hedda Hedwig
Helga Hortensia Isabella
Ivy Ida Ingrid
Irene Iris Isabel
Jemima Juliana Jan
Jane Janet Janey
Janice Jackie Jacqueline
Jean Jeanie Jennifer
Jenny Jess Jessica
Jessie Jill Jo
Joan Joanna Joanne
Jocelyn Josephine Josie
Jode Joyce Judith
Judy Julia Julie
Juliet June Karen
Kathleen Kate Kathy
Katie Kay Kelly
Kim Kimberly Kirsten
Kitty Katharine Kit
Leila Laura Lauretta
Lesley Libby Lilian
Lily Linda Lindsay
Lisa Livia Liz
Lois Lori Lorna
Louisa Louise Lucia
Lucinda Lucy Lydia
Lynn Leslie Lucile
LuLu Mabel Madeleine

仲有：

Madge Maggie Maisie
Mandy Marcia Marcie
Margaret Margery Maria
Marian Mary Marilyn
Marlene Martha Melanie
Mercedes Mignon Mimi
Martha Martina Mary
Maud Maureen Mavis
Meg Melanie Melinda
Melissa Michelle Mildred
Millicent Millie Miranda
Miriam Moira Molly
Monica Muriel Minnie
Nadine Nina Nadia
Nan Nancy Naomi
Natalie Natasha Nell
Nellie Nicky Nicola
Nicole Nora Norma
Nita Olga Olympia
Olive Olivia Pam
Pamela Pat Patience
Pancy Persis Prudence
Patricia Patsy Patti
Paula Pauline Pearl
Peggie Penelope Penny
Philippa Phoebe Phyllis
Poll Polly Priscilla
Pru Renee Rachel
Rebecca Rhoda Rita
Roberta Robin Rosalie
Rosalind Rosalyn Rose
Rosemary Rosie Ruby
Rosa Ruth Salome
Sylvia Sadie Sal
Sally Sam Samantha
Sandra Sandy Sara
Sharon Sheila Sherry
Shirley Sibyl Silvia
Sonia Sophia Sophronia
Sophie Stella Stephanie
Susan Susanna Sue
Susie Suzanne Tabitha
Teresa Terri Tess
Tessa Thelma Tina
Thalia Thea Thirza
Toni Tracy Tricia
Trudie Uerica Una
Undine Ursula Urania
Vivian Vivien Val
Valerie Vanessa Vera
Veronica Vicky Victoria
Viola Violet Virginia
Viv Willa
Winifred Winnie
Zoe

此Post已完，記得10月20號民陣九龍遊行

Kitty

頭幾頁已經見到自己名

Janet
又樣衰
又賤
又八婆

你個名

Yolanda好靚女喎

叫Coco既都係港女死肥婆

我都係 成日覺得betty 同peter永遠做唔到主角

Cat

jessica

有個公認答案
Apple 弱智個樣點會靚

所以tom同mary先係主腳

camellia

9成肥婆

Sabrina Olivia

jessica真係靚女名
我識幾件 幾件都靚
當然聽過人講有豬閪啦 但普遍都靚

Agree wor

玩啲咁嘅嘢啊欣宜

係有女叫Peter, 不過非主流

正解

ivy

叫親Coco都係8婆

Eva

Angel

小學英文書害人不淺

Cindy

識有個好靚女

Annie

因為Ugly Betty

我條女又係叫ruby，好正

Carrie Lam

LM等圖

Tiffany 多數靚喎

莫名其妙地笑咗

joyce
candy

tiffany
joanna 多數正

今朝見到林奠無修甲無搽指甲油

姓鄭㗎嘛

叫winnie 90%闊面

Ching 搏里吾島

十個connie九個肥

屌 真係

我Ex叫Ruby

好女仔黎

Rachel

就快講晒所有名

一路睇一路驚見到自己英文名

Nannie

btw不推文回覆

重妝落左妝認唔撚到

Erica

正想講

Ashley:-

apple

Judy

Piggy

...

Crystal
Cheris
Cherie

Annvea

我以前收養隻龍貓叫 edward
我之後做份工個老闆叫edward
所以改竉物名都係唔好太認真
都係叫d咩小白呀 GIPGIP呀 BEBE果d 就算
我而家養隻龜，我老母係都叫幫佢改個英文名（HARRY）
到時見番個人類Harry 都唔知點

係咪唔識用不文回覆?

屌你老母

Eunice

Garfield

candy

有女仔會叫garfield咩

helen

Kelly

carmen

一聽就知鍾意出位

Rebecca

Tammy 又樣衰 仲大多數都係死八婆
Tracy 識兩個都係八婆偽ABC
Linda 姣婆

同 Tom至真。Mary 先同 Peter

may

屌 以為係怕羞女

+1

Mandy

識一個Cindy係靚女
不過佢唔識我

又熱門 炒幾多次呀？月經

收皮

Yannes

Vidia

Yoyo (除咗陳自瑤)
Sarah

唔想知醜女叫咩名

識嘅都係靚女

Zoe

suki

Hi Rebecca

你叫我？

咩女叫自己龍蝦

Carrie
Regina
Teresa
Fanny
Elsie
Starry
Priscilla
Eunice
Elizabeth

歡迎補充

呢個真

識親tiffany都好靚
Vivian一啲啲 一係好靚一係好斯文但唔靚
Btw 拉

Carrie
Regina
Elizabeth
Ann

Cynthia

Ashley好正好唔好

Vicky

mily

講還講

edith

Sylvia

piggy???

識既叫呢啲名都靚

你有冇睇arm channel架

笑左

Agree

你個名同我個名有幾分相似

Leo

Gigi 全部都係肥西

abalone

最撚樣衰一定係Carrie lam

希望巴打下世睇到野

唔係講笑，除左林奠，識兩個Carrie Lam都係八婆

正

Angela好多豬閪

Brie

Carrie Lam

Btw善用不推文回覆

Janice

689個老婆

Sophie
內外都醜

Jenny

Kaman

係咪痴撚線 呢啲日經黎 講撚到悶
仲要上到熱門 on9

好搞笑 連隻龜都有英文名

剛剛公司有條女叫ruby，肥到仆街，但心地好好

大美人

suyi

醜女我唔知 但ivy一定係靚女

應該成個連登都認同

may mary

wuby

比你講咗

Coco

呢啲人一定係成日要見經理嗰啲

我係唔係識同一個

此post已完

見唔到自己個名咁代表我係靚女？

樣醜無問題 個心一樣咁醜惡先係問題

機會唔細我諗
有幾多個melody

通常都係mk妹

你啱

善用不推文回覆

最撚憎Carrie

Carrie
Regina
Ann

Monica

同意

Anna

其他叫carrie嘅女仔快d改名啦，呢個世界一個carrie lam已經嫌多啦

Angela

同意 識個ashley 成日俾人問拎電話

Elvina

Tara

Plastic post

Pull

Kristy

KIKI

carrie

Carol

自己友 唔準你蝦佢

Christy

Elke

毒婦添啦！

Clara

靚係邊

On撚鳩鳩臭閪都包

Esther

樣衰到爆

Suki

Olivia簡直嘔心至極

你名都唔識串
不如收下皮先
viCtoria
jessICa

手快打錯姐 洗唔洗呀

#like多過原post系列

Jasmine
嘔心至極假撚到爆嘅死臭閪
專搶人男朋友

乜撚嘢viola

收皮啦臭閪幫我簽野啦

Becky 講左未？

雞黎架 三萬蚊過夜啊

駁唔刀

sandy

Jessica

DAmeHKIMoChI

點解會喺熱門見到呢個post
行動post呢

Carrie
Regina
Teresa

唔係好多人改。我識果個好靚女架。

cici

Annie Wu?

一撚定係 Peace

Ann

弘弘 我有個叫Tiffany嘅朋友係靚女嚟
仲好好朋友好玩得

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

Nicola
Sh 開頭嗰啲

一黎就開大技
此post巳完

Liza

Winky
Elsie

林奠個臭閪倒貼3萬都唔撚屌啦

同意
但我又識一個靚女又高又瘦叫Joyce

你係咪同我一樣都係諗到嗰個

mandy 全部都係暗瘡心毒女人

以前識一個Jasmine
又八婆又醜到仆街

眼細？

除左大燈冇其他印象

成日送波餅

好唔好同靚唔靚無關係㗎喎

KAREN

我識得有一個真係好撚醜樣
但唔知點解好多人追

我識得都好港女 但係都係好撚多人溝

joyce依個真
未見過joyce係靚女 個個都肥閪

nana

駛唔駛一黎就打大佬先

心地好 人自然靚

Coco
多數都係肥婆同是非精

Catgirl都40個負皮
盲撚左

Mary
Betty

自己好無聊睇哂之前，就係冇見到自己英文名

regina

女仔名喎...老老實實我就未識個有女仔叫呢個名

Eunice
識有個笑起嚟個陣會夾死烏蠅

屌識得叫bonnie嘅都柒過閪

Alice

Helen

唔準你笑女神

以前識得有一個
樣一般 不過堅係好女仔

講到醜女唔少得
Carrie
Regina

d改圖令人有心理陰影

好女仔買少見少

我個女舊同真係叫peter

Princejoyce

不能同意更多

姓林 叫Carrie 果D

Maria....Cordero

正確黎講係姓林鄭

不推文啦屌你地老母

Tong Tong

識睇米媽喎Ching

chloe

三十萬先……

唉，都係不了

痴線

Joyce 好中

我有個屋企人叫Joyce，有時候望住佢都喺度諗點解我哋屋企個個都正正常常係佢唯獨是咁撚醜

俾人嘅感覺係都幾肯定佢一世唔會有仔溝個種

Sor 有啲mean

laughed

689老婆

嘩頂真係唔知喎 咁柒㗎咩

Jasmine

何依婷正到

Elise

黨妓

Lily

矮肥婆

Gloria

我知有部吸塵機叫Harry....

Crystal

cc

酸葡萄樣

Sharon

betty leung

咁第時生個仔勿叫harry

用日文名做英文名果堆
Yuki

最柒樣衰 叫Jessica

amy

mandy...

Yolanda

你同我同一間公司....？

垃圾post

Blackruby ?

討論完畢

Grace

好彩冇見到自己個名

Chicken

以為自己係女神

岩雅，直系爻5刀

All in Carrie

Jessica 就同嘉欣一樣公廁名，以前做野1 team 大約有20個女，有3個都叫Jessica，人多自然多靚女叫Jessica，同樣醜嘅都唔少

一睇就知同一個年代

睇負評數就知而家d女人用咩英文名多

拉廢post

我識個Tiffany似Rebecca/Betty

拉 不推文回覆please

Linda

jane

有咩英文名未出現過

Mabel

鄭欣宜

想不想看我的pussy?

Vivian 不過醜得嚟幾可愛

Carmen

Vivian,Joyce

Danny

港版Adolf呀呀呀

心地靚

反對

Paris

要用埋不推

識兩個karen
一個靚了dum 一聲，一個就

Yameda

Mancy

filla
debby
dorathy
fanny
julinanna
bella

我都覺
同埋好似上世紀啲蒲妹名
娘到爆

我識啲jessica 係豬扒

Carman Ho

識親啲Esther 都真文青 幾特別嘅

christine

貓仔咁得意，做咩要話佢

100％醜女

識貨

識得有個Melody幾靚（唔係15狀元Melody tam），不過好少人叫Melody。

Sandra

on9
joyce一定唔撚係

好多靚

露well

你個名同個cm令我念起一個人

Hazel

Jane

double may

Salina

Christine 通常有公主病
Cathy / Kathy/ Katherine 7碌一名

Ceci/ Cecilia
唔係豬扒都係八婆，或者兩樣都係

Nini

Maru

Kitty
Fanny
Mary

醜都算，仲要超扮野
把聲又難聽扮曬嗲

Angela white

Polly

Gigi

有人用呢d名